台灣一日生產到一千萬個口罩，香港仲on99等貨期

The power of Taiwan’s SMEs never ceases to amaze me. I’m proud to announce that as of this week, Taiwan’s Face Mask Team now has the capacity to produce an average of 9.2 million masks per day, & 10 million masks per day on weekdays. Yes, 10,000,000!

香港有撚工業咩

Twitter五毛多到

香港要到三月先開始生產口罩
俾d時間